[波鞋] 求EQT support 93/17 black turbo

有冇巴絲有EQT support 93/17 black turbo
EUR 39.3 / 40
最好有9成至全新
願意出價最高3000

push